<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Visual Computing</title><link>https://computacion-visual-gr7.github.io/vc/docs/shortcodes/team/</link><description>Recent content on Visual Computing</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://computacion-visual-gr7.github.io/vc/docs/shortcodes/team/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://computacion-visual-gr7.github.io/vc/docs/shortcodes/team/aeromeror/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://computacion-visual-gr7.github.io/vc/docs/shortcodes/team/aeromeror/</guid><description>aeromeror # Estudiante de ingnieria de sistemas de la Universidad Nacional de Colombia, 22 años, principal interes en el area de desarrollo y ciencia de datos.
aeromeror@unal.edu.co
optic ilusion(Ebbinghaus Illusion) # La ilusión de Ebbinghaus es una ilusión óptica que altera la percepción de las dimensiones relativas. En la versión más conocida de la ilusión, dos círculos de la misma medida son colocados cercanos uno a otro y son circundados, uno por círculos de un tamaño mayor y el otro por círculos de menor tamaño; el primer círculo central parecerá más pequeño que el otro.</description></item><item><title/><link>https://computacion-visual-gr7.github.io/vc/docs/shortcodes/team/aortegaf/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://computacion-visual-gr7.github.io/vc/docs/shortcodes/team/aortegaf/</guid><description>Andrés Felipe Ortega # Estudiante de Ingeniería de Sistemas.
Universidad Nacional de Colombia. 22 años. Bogotá.
Correo: aortegaf@unal.edu.co
Optic Ilusion (Cuadrícula de Hermann) # " La ilusión de la cuadrícula de Hermann fue observada por Ludimar Hermann en 1870. Cuando se mira un dibujo con una cuadrícula blanca sobre un fondo negro, se tiene la impresión de que surgen manchas &amp;ldquo;fantasmas&amp;rdquo; en las intersecciones de las líneas.</description></item><item><title/><link>https://computacion-visual-gr7.github.io/vc/docs/shortcodes/team/oamancerag/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://computacion-visual-gr7.github.io/vc/docs/shortcodes/team/oamancerag/</guid><description>oamancerag # Hola. Soy Oscar Andres Mancera, estudiante de ingnieria de sistemas de la Universidad Nacional de Colombia, 26 años, disfruto de la lectura, la musica y el tiro con arco.
Me gustaria especializarme en bases de datos.
oamancerag@unal.edu.co
optic ilusion(Troxler&amp;rsquo;s fading) # El desvanecimiento de Troxler, también llamado desvanecimiento de Troxler o efecto Troxler, es una ilusión óptica que afecta la percepción visual. Cuando uno se fija en un punto en particular, aunque sea por un corto período de tiempo, un estímulo inmutable alejado del punto de fijación se desvanecerá y desaparecerá.</description></item></channel></rss>